我係煩膠

所有野都係我既錯 係我誤解 放大問題 完全唔關任何人既事 對唔住 我係煩膠

你知就好